政府好怕俾東方搶先一步送湖北啲港人返嚟

之前又話幾難幾難，東方一話政府唔做佢哋做，跟住政府即刻做。

東方係咪弱智